台灣祁家威列時代雜誌百大人物 盼跨國同性婚姻速合法

祁家威列時代雜誌百大人物 盼跨國同性婚姻速合法
最新更新：2020/09/23 13:04

時代雜誌公布年度百大最具影響力人物（TIME100）名單，台灣除了總統蔡英文入選外，同志運動先驅祁家威（圖）也獲選。（中央社檔案照片）

（中央社記者吳欣紜台北23日電）同志運動先驅祁家威名列「時代雜誌」編輯評選的年度百大最具影響力人物名單，祁家威今天受訪原以為是詐騙，之後開心表示，獲選就是肯定，期待跨國同性婚姻可以儘速合法。

時代雜誌（TIME）公布編輯評選的年度百大最具影響力人物（TIME100）完整名單，除了總統蔡英文入選外，祁家威也獲選。

恭喜